葉劉淑儀不滿政府未能解釋《香港人權與民主法案》對港影響

美國通過《香港人權與民主法案》，署理商務及經濟發展局局長陳百里重申並無必要。本港駐美國的多個經貿辦過去曾與約240名美國官員、國會議員及幕僚，解說香港奉行自由經濟及本況實際情況，澄清誤解，強調雙方關係互惠互利。

新民黨葉劉淑儀於立法會會議，要求陳百里解釋法案第5條對本港的影響，陳百里表示手上沒有有關條文，葉劉淑儀感到失望，她不滿到立法會回應質詢的官員，未曾參閱法案內容。

公民黨議員郭榮鏗批評，行政長官林鄭月娥曾經取消與推動法案的參議員會面，放棄解說機會。陳百里表示，政府一直嘗試游說，但面對複雜國際經貿環境，有外國議員因為選舉導向或政治取態，只願聽取意念相近的意見，重申即使香港面對社會挑戰，法治、言論自由、資金流通自由都沒有受損。

驚

葉劉就快瀨屎

SOLOMON紅眼圖

姐姐驚到成個腦都係
明明呢排都已經冇咩人再提個法案

人權法就係張陷阱卡 佢唔講你先驚

解釋下對佢有乜影響先

所羅門之惡夢

之前又話冇影響 作用不大
冇影響咁點解釋啊

學佢地知套唔去美國咪得囉

美國個邊唔高調提制裁先驚

又係你

姐姐緊係不滿啦
廿三條個陣佢係立法會咁打得

用魔法卡 陷阱解除

唔洗驚wo葉太，你一定中招架啦

姐姐唔洗驚喎
solomon都話姐姐係佢best friend, 有乜事實預埋佢

打電話比所羅門咪知囉

冇佢電話可以twitter問下佢都得

唔驚，唔知有呢個人

佢係咪好多資係美國

push
push
push

全部建制係得佢日日關注人權法，真係驚到食屎

你問美國政府la

你個八婆唔好以為你冇份

實預埋你

香港人都話條法案冇用 搞咩姐姐仲係咁jer住哂

嬲尻林鄭搞到佢入名單？

對香港無影響 不過對葉劉就好大影響

咪話廢紙一張
解釋咗囉

你話呢

佢個女好似喺美國

My best friend in Hong Kong(好似係）

好人好姐驚咩WO

葉劉係咪跳賊船改邪歸正。

佢親身試下咪知囉

解釋
佢地唔係話過只係一張廢紙咩?

放心，大灣區等緊你全家

身無屎既洗乜驚呀！? 問乜野問呀！?

咪講左囉
廢紙一張啊
姐姐咁驚做乜

驚到

A

姐姐又夠鐘發癲

上twitter 問啦

美國肯制裁未

過左一秒啦 中國：歷史文件

要等3-6 個月比法案正式生效先做得野

you tell your no.1 best fd子

九月份放棄參選立法會可能冇事呢！

之前又話法案冇用？

都唔知係咪真係有呢個人

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

老是常出現

新民黨葉劉淑儀於立法會會議，要求陳百里解釋法案第5條對本港的影響，陳百里表示手上沒有有關條文，葉劉淑儀感到失望，她不滿到立法會回應質詢的官員，未曾參閱法案內容。

呢位陳先生係咪AO黎架？冇相關條文響手？咁你點答姐姐問題？黎立法會做乜？

姐姐驚驚架嘛

你咁驚咪print定出黎囉 唔係話廢紙咩

My best friend

講咗仲有人幫港共做嘢

好似嚟緊要交報告

直接打比你個best frind 問下囉
Solomon is watching you

好人好正洗乜驚人制裁？
同埋個法案唔係對你地無影響咩

因為連支共政權都唔識

之前唔係講到冇效架咩

お前はもう死んでいる

NANI?!!!!!!!!

唔知有幾多美國資產呢